延任民調今展開 鄭松泰：若民意支持總辭作表態 屆時自有決定

鄭松泰表示，對總辭的實際成效存疑。（梁鵬威攝／資料圖片）

由香港民意研究所籌辦的立法會延任民調今天（21日）展開，表明會延任一年的熱血公民立法會議員鄭松泰今早表示，既然泛民選擇以民調決定去留，指倘若民調結果支持總辭作「政治表態」，並確定泛民直選議員拒絕延任後，屆時他自有決定。

鄭：若延任不公義 總辭後不應再參加選舉
鄭松泰在社交網站發文指，自己對總辭一直持開放態度，「例如2017年四位現屆立法會議員被DQ後，我是第一位現屆議員提出民主派總辭，但被指『叫人總辭就係鬼』。」
他稱，倘若有人認為今次議會延任是不公義的話，總辭後便不應該再參與選舉，因總辭是出於「政治原則」的決定，否則今次總辭很可能淪為下屆選舉的選舉工程而已。
鄭松泰表明對總辭的實際成效存疑，若民調結果支持泛民總辭，鄭會否跟隨結果辭職？鄭松泰說，倘若民調結果支持總辭作「政治表態」，並確定泛民直選議員拒絕延任，屆時他自有決定。

假如 死熱狗cctai 接受中共委任入臨立會

泛民fans會點睇

倘若有人認為今次議會延任是不公義的話，總辭後便不應該再參與選舉，因總辭是出於「政治原則」的決定，否則今次總辭很可能淪為下屆選舉的選舉工程而已。
咩邏輯？總辭係代表唔接受中共委任+拒絕承認委任議會嘅合法性喎
點解可以扯到去下屆選舉？

屆時自有決定即係咩？

做自己野